屯門窮jj想學木結他

有冇巴絲幫幫手 或者 有好介紹？
筆直 $500左右 四堂 或者速成班

學樂器想咩速成啊？ 睇YouTube 自學啦 慢慢學唔得既：）

我係觀塘/屯門有教開
有興趣TG我傾

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我